東張西望係咪動物節目？

日日唔係播蛇蟲鼠蟻就係貓狗或者野豬

都係想叫人唔好亂餵動物姐

日日都有

中年老閪痴撚線，臭閪